![Femida](https://user-images.githubusercontent.com/85753549/161287353-353808a0-9c40-4255-8097-5592cbb29101.png)



# Содержание
* [📚 Описание](https://gitlab.com/TerraSNG/Femida/blob/main/README.md#-%D0%BE%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5)
* [📦 Возможности плагина](https://gitlab.com/TerraSNG/Femida/blob/main/README.md#-%D0%B2%D0%BE%D0%B7%D0%BC%D0%BE%D0%B6%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8-%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%B3%D0%B8%D0%BD%D0%B0)
* [🔐 Разрешения](https://gitlab.com/TerraSNG/Femida/blob/main/README.md#-%D1%80%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B5%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F)
* [⚙ Команды](https://gitlab.com/TerraSNG/Femida/blob/main/README.md#-%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D1%8B)
* [💰 Поддержать](https://gitlab.com/TerraSNG/Femida/blob/main/README.md#-%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B6%D0%B0%D1%82%D1%8C)
* [👥 Разработчики](https://gitlab.com/TerraSNG/Femida/blob/main/tSNG_TEAM.md)
* [📥 Скачать](https://gitlab.com/TerraSNG/Femida/blob/main/Builds.zip)


## 📚 Описание

**Femida** - это античит для игры террария предназначенный для администраторов серверов.

## 📦 Возможности плагина:

- Основной плагин [FemidaLocker](https://github.com/TerraSNG/Femida/tree/main/FemidaLocker), позволяет банить читеров на сервере автоматически.
- Возможность банить зарегистрированных пользователей в оффлайне
- Создает бан TShock
- Доп. плагин [FemidaLogs](https://github.com/TerraSNG/Femida/tree/main/FemidaLogs/BanDisplayer) показывает историю и причины банов

### 🔐 Разрешения:

`tshock.admin.ban` – разрешение на бан для TShock (по умолчанию) для одной команды

### ⚙ Команды:

`/fban  add [причина] – работает как и /ban add [причина]` - Плагин Femida

`/fban  addtemp [причина] – работает как и /ban addtemp [причина]` - Плагин Femida

### Помощь в разработке

Для помощи в разработке вы можете использовать [Issue](https://github.com/TerraSNG/Femida/issues), там вы можете сообщить об ошибках или пожеланиях. 

### 💰 Поддержать

<p align="center">
<a href="https://www.buymeacoffee.com/TerrariaSNG"><img title="Buy Me A Coffee" src="https://miro.medium.com/max/1400/1*QCQqlZr6doDP-cszzpaSpw.png"></a>
  

<p align="center">
<a href="https://discord.gg/s4gFbdrMmd"><img title="Discord" src="https://discord.com/assets/364fc8a0ee7fcebf47ca6ebd16ec12f1.svg"</a>
</p>
